姐姐紋身

姐姐都可以咁直接明志
幾時見到有人紋光復香港。。

紋係腳板底